今日香港會有幾多宗確診

估吓

20單確診10單初步

利申：9UP

200

入球大細

中位數 17.5

現在都至少16單

有冇本地感染？

好似無

量多都冇用 唔係本地個案 冇人識驚

會唔會有 但未去睇醫生